---
aliases:
- ../announce-applications-15.12.3
changelog: true
date: 2016-03-16
description: KDE випущено збірку програм KDE 15.12.3
layout: application
title: KDE випущено збірку програм KDE 15.12.3
version: 15.12.3
---
15 березня 2016 року. Сьогодні KDE випущено третє стабільне оновлення <a href='../15.12.0'>набору програм KDE 15.12</a>. До цього випуску включено лише виправлення вад та оновлення перекладів. Його встановлення є безпечним і корисним для усіх користувачів.

Серед принаймні 15 зареєстрованих виправлень вад, зокрема поліпшення у роботі kdepim, akonadi, ark, kblocks, kcalc, ktouch та umbrello.

До цього випуску також включено версію з подовженою підтримкою платформи для розробки KDE 4.14.18.
